要同中共鬥，就要先瞭解中共本質

希望大家聽下夫子劉銳绍的分析。也許新一代會認為他太保守。唔夠激。

推

多左。

借個位 會員標籤功能